Trump 真好野

成日被Fake News攪，索性開個youtubechannel搵埋自己仔女(Lara Trump)
去報導自己，個名仲要叫Real New Update
[url]

順手可以賺埋廣告費...嘩屌...
真係神一樣既商家佬

厲害了，我的侵